我堂堂奧IC，人中龍鳳⋯

有錢，有權，有勢，有見識，有志向，又有智慧，係社會賢達，國家才俊。

邊撚個死窮撚 ive 狗，同我作對，屌你老味，我要你死無全屍呀屌你，哼。